炑八嘅Lunch Set真係窮人恩物

$48 雞扒蛋包飯
又有前菜又有味精湯
雞扒四塊味道唔差
份量夠大

between有冇炑八做緊嘅巴打知道佢隻蟹膏邊到買？
好撚想買一大包返去自己撈飯食

推到有蟹膏

得我一個覺得炑八蟹膏好食

上次食到嘔blacklisted

你不是一個人
每次去都要叫個蟹膏飯食

你廢姐

間野唔乾淨

平均一星期一次 乜事都冇喎

下午茶叫佢俾多碟泡菜都無詐型

唔係無限?

暫時搵到最抵嘅 唔知味道差幾遠呢

你食到嘅話你食十碟都仲得

食成48蚊都叫窮

芽菜都好正

垃圾

香港地 有前菜有湯有主食 算好平啦

食親佢個lunch都唔係幾舒服，就份量黎講係抵既。

唔好咁話自己啦

7名市民進食「炑八韓烤」銅鑼灣分店的外賣食物，包括奄列和鰻魚後，出現屙嘔、肚痛等症狀，懷疑食物中毒，其中5人需要求醫。衞生防護中心正調查事件。食物環境衞生署已派人到該食肆調查，認為其衞生情況尚可，已抽取環境樣本作化驗。炑八韓烤表示，當日有客人訂購超過100份蛋包飯，不知悉客人運送方法和時間，但強調會配合食安中心指示。

涉及食肆位於軒尼詩道502號黃金廣場的「炑八韓烤」，在本港有多間分店，主要提供韓國菜包括韓燒。防護中心發言人表示，事件涉及2宗個案，首宗個案涉及3名介乎38至48歲的女子。她們在本月20日，到該食肆購買奄列和鰻魚返辦公室進食，約13至26小時後出現發燒、腹痛、腹瀉和嘔吐等症狀。3人已向私家醫生求診。第2宗個案涉及2男2女，介乎25至34歲。他們於同日進食該食肆同一的外賣食物，約9至30小時後感不適。當中有2人分別向私家醫生及東區醫院急症室求診。全部病人情況穩定，毋須住院。

食環署表示，接獲防護中心通知事件後，已派員到有關食肆調查，包括抽取環境樣本作化驗，並向食肆的負責人和員工提供衞生教育。另建議有關食肆暫停供應相關食物，並進行徹底清潔消毒。調查仍然繼續。

真係好好食

上次食到腸胃炎

咁多巴打出過事
睇黎係小弟死好命 食咗咁多次乜事都冇

食幾碟都胃痛

屌你老母出黎隻揪

打手收皮啦

尖沙咀食過一次
平時食野好雜d 腸胃都頂得順

果日食左個牛肉湯。後尾又屙又差d 嘔

難食到仆街

屎黎

lunch set 好抵 下午茶仲抵 間唔中lunxh 去食個燒肉wwr 都唔過份 100 蚊 飽住走

哦 新聞報過食到人食物中毒果間

就坐緊係到食

有個一百蚊左右既set 6款肉 好撚正

明顯係送餐服務公司出問題

但間野我都覺得唔係幾乾淨， 冇食好耐

鰻魚泡菜炒飯好撚惹味

晚市貴到on9

頭幾次都覺平靚正
食多幾次之後 難食到嘔
D雞有好大陣雪藏味

我上次食完食物中毒
永久blacklist

lunch都係無限㗎?次次想食多d但係驚係冇得添

lunch 日日食

我哋多人叫添兩次前菜

食過夜晚燒肉
難食到仆街
永久BLACKLIST

前pt 你問我答

利申 發夢做過

蟹醬我上網搵過

好似係「樓上」有

炑八劣食都吹奏

佢啲芽菜生㗎喎次次食都一浸菜青味
人哋灼熟先醃

48蚊都叫窮人恩物
咁吉野家mcdonald etc. 叫咩？

間間餐廳都總有人食到肚痛㗎喇

大家飯堂先係，利申日日去城大食飯及女

原來咁多人食完都肚痛
仲以為係自己腸胃差

銅記68

上次食完肚痾

泡菜都好食

有次食完肚痛 唔知關唔關事啦
但佢個蟹膏真係幾好食

咁係因為你未夠窮先咁講
食開40樓下嘅鋪

終於有人吹奏

仆街啦你
入大學can貪平就外賣啦
阻撚住學生食飯

m記就算啦好嗎
吉野家都係快餐黎

原來係富臨旗下嘅
唔怪得咁垃圾

個fd之前係入面做，佢話狗也不屌

咪撚扮正義超人啦， 學生自已好多都take out 返去食架啦

緊係返去食啦 有撚鬼位咩屌你
心態十足十大陸喱

50年不變的menu

326個正評係咪買番黎

間唔中一餐tea time都ok

D蟹膏極腥 食到一半已經想嘔
仲要上到枱d雪仲未溶哂
狗也不屌

蟹膏邊到黎

呢間真係又平又大份

食開太子果間真係唔多乾淨，大大隻小強喺個燒烤盤上面又見過，老鼠喺腳邊跑過又試過，好撚誇張

上次銅鑼灣食，成隻老鼠由天花跌落黎

我本身勁憎食泡菜，但佢嗰度啲泡菜我居然會食曬
想知邊度買，斷估唔係自己醃掛

唔算好食，勝在飽

富X集團
都唔食

中環冇

佢依家有得賣 68蚊一盒
佢d菜類好乾淨好厚身
泡菜仲好食過韓國食個d
有無炑八職員話我知係邊到既生菜
好奇左好耐

我食果間好明顯係淋的

推到樓主食物中毒

吉已經係垃圾到無質素，已經唔再係日本嘢嚟

泡菜野咁垃圾都食

間野真係唔乾淨，我上次叫咗個lunch set。食完就即刻腸胃炎

食完屙咗3日爛屎

食到腸胃有事果D食店就唔好食，再食就姐係搵自己腸胃較飛，大個左有排你受

間野係富臨集團楊維個大仔開，以前係富臨到做，佢老豆去到邊都跳掣屌尻啲下屬，個個都怕撚左佢，成個黑社會大佬甘

就係上次食完個蟹膏飯即刻腸胃炎。

有次去食晚市叫咗個飯
點知有隻甲由喺個石鍋邊爬
同個死肥仔侍應講
佢竟然徒手㩒死隻甲由就算
同佢講話取消翻個飯因爲唔知隻甲由有冇爬過入去兜飯度
死肥仔侍應：哦，唔要咪唔要囉
啲態度閪到
地下又痴笠笠
仲要一坐低個侍應9 dum本menu喺枱面倒瀉哂兜醬都唔攞返啲紙巾嚟抹
價錢又唔係平 但又當你狗咁撚
以後都唔會再幫襯

有次生日食完病撚埋

真正既窮人我食唐記外賣飯盒炸

其實間野都真係好污糟下
碗碟枱都勁油

食唔晒

沙田個間次次食都肚痾

其實都係黃芽白，但佢個係自己醃和醃製上個味甜啲，個口味比較啱香港人
利申：前員工

個fd食完發燒
但我又無咩事喎

上次食完又痾又嘔，唔會再去

成700個打手

喺佢哋鋪頭度買?